老老實實 宜家好似變左黑警vs義士對立先係主線咁 模糊哂其他焦點 ...

我覺得唔係好事 ....好似中緊計咁 ，個個都討論黑警點點點，希望個焦點係返5大訴求度先 ，唔好模糊左焦點 ，知道大家都好唔妥d顛狗， 但請記得我地既初心係咩 香港加油

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

好多野分散大家注意力
如連儂牆，tvb廣告商，新鴻基

大家醒下呀

當警察都搞唔掂
林鄭就冇得spin 喇
而家差少少
俾人共同國際夾撚住唔準出進一步武力
就咁清場就俾人打爆
市民仲助攻兼鬧佢地抵死
差少少仲可以迫死警察團隊
到時再集中訴求

21號行動升級, 劍指政權

sorry 政府同警察係一體

五大包括狗隻人權過大

agger, 而家林鄭仲敢咁串就係因為有警隊

尋日好多平民比警察打，今日實會focus jor係到既，呢幾日做返文宣聚焦返

你唔繼續迫警察的話
點會有警察同埋家屬不滿
警察都係政權的一部份
要做低政府 首先要做低佢地的護衛 即係警隊

遊行依舊係叫緊5大訴求

而家黑警打到你仆街呀

而家擺明係軍政府,你覺得林鄭仲有權力去控制咩?
唔好玩,用少少腦,警察唔係政權一部分只限西方民主國家
你有民主咩?

變哂質 講唔到

推

大家要心水清

不過反抗政權
第一步就係佢既軍隊 亦即警察

It’s just foremost and one of the many steps

今日一哥已經比警員家屬屌老母
林鄭又急急腳走
方向無錯
只係有時必需要兜路

岩 政府班撚樣就係想咁 變左淨係警民衝突咁

係 但都可以一面提返主線 一面屌黑警 但我見宜家個比例 唔好講9：1 比盡8成post都係屌狗 只係想提下大家

留意返上面條link 驚比狗陰緊 提提大家咁解

屌，所謂訴求，咪同民主環保一L樣，口號黎姐，利益為實，搞衝擊都要出師有名，唔係點進可攻退可守呀，心水清都知個啲訴求離地，不過就係夠離地，先有藉口不繼繼續抗爭，真心咗嗰啲只怪你入世未深

唔知離唔離地
但其實我地的訴求好合理

訴求黎講
撤回，基本上個柒婆唔會講
撤控撤暴，彩你都有味
獨立調查，同上
真普選，同上

既然五大訴求短期內都冇成功既希望，咁不如屌下狗先